日本和歌山男子武漢肺炎確診

【速報】和歌山県内でも新型コロナウイルスの感染者を確認 県は対策会議を開催へ
2/13(木) 18:52配信
1706

MBSニュース
和歌山県によりますと、和歌山県在住の５０代男性が新型コロナウイルスに感染していることが確認されました。県は２月１３日午後７時から対策会議を開くことにしています。

東京的士司機之後
和歌山又有

共享支那榮耀